{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영주 호원당황토민박 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペットがいる場合、ペット可能なペンションでない場合、入室を拒否されることもありますし、その理由による払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が法的に禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、それによる払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室の安全や火災予防のため、魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 入室施設案内では、個別バーベキューグリル利用料が25,000ウォンであり、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、韓屋客室、禁煙、基本調味料常備薬、駐車が可能なペンションを利用することができます。 冬季は伝統的なオンドル暖房が可能で、付帯施設としてはバーベキューグリル、東屋、屋外床、屋外テーブルがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていても宿泊できますか？",
            "answer": "ペットがいる場合、ペット可能なペンションでない場合、入室を拒否されることもありますし、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、それによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で食事を作ることはできますか？",
            "answer": "客室の安全や火災予防のため、魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の間違いや未確定期間についてどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "入室施設案内では、個別バーベキューグリル利用料が25,000ウォンであり、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、韓屋客室、禁煙、基本調味料常備薬、駐車が可能なペンションを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "冬季にはどのような暖房が利用できますか？",
            "answer": "冬季は伝統的なオンドル暖房が可能で、付帯施設としてはバーベキューグリル、東屋、屋外床、屋外テーブルがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 821
    }
}